識個同學做鴨 你問我答

點發現

?$Q

有冇幫襯過？

幫襯過？

How much
Pics?

Gay test

佢影學校校服同個樣 pm人
之後比人po左上ig

佢係咪gay

唔知 佢冇講$

沒 不過幾大隻

幾大隻

靚仔嗎？

佢以後點係學校抬起頭做人？

同個客講正常樣
實際好柒

比人發現左冇做
不過日日比人笑

抬起 就得啦

返夜800蚊